富達MPF，有嘢想問

請教下各位巴打

小弟有個富達MPF戶口，但富達得4款股票基金可以玩，分別係：
1.環球股票基金 基金費用1.47%
2.富達香港盈富基金 基金費用0.77%
3.亞太股票基金 基金費用1.51%
4.香港股票基金 基金費用1.49%

供咗一年多啲環球，有~14%。依家加咗少少盈富。

想問：
1. 富達收費算唔算貴? 有冇其他公司嘅數字可以對比下?
2. 其他公司係咪會有多啲選擇? 我偏好供指數，當VOO QQQ MCHI咁供
3. 供中國市場係咪一個好選擇呢?

亦歡迎MPF agent留TG PM傾

上網搵三年表現啦ching

算把喇，唔會有 mpf 提供如 QQQ 呢類指數基金俾你，一般只會有恆指基金揀，買恆指基金係平，但你俾錢佢，佢其實幫你走去買 2800，然後每日收你管理費，件事其實好 on9

富達個隻盈富mpf 基金追蹤2800, 收完管理費又跟唔足2800, 本身2800都冇乜肉食，仲要跟唔足

印象中好似睇過有間mpf 有IOO響入面

你買佢隻核心基金，買美股架，收費最平

Tg:qwe283782

同你講解下